## マジックナンバーはないか

ソースコードなどに直に記述された数値で、その意図や意味が書いた人にしかわからない数字はないか。

### 対応方法

定数や列挙型を使い、どういった値なのかをわかるようにする。

#### NG

```python
# 消費税の計算
price = 100
tax = price * 0.1
```

#### OK

```python
# 消費税の計算
RATE = 0.1
price = 100
tax = price * RATE
```